[1q] bill gate個仔比人綁架

綁架犯諗住切佢一舊肉比bill gate
會切邊忽？

切丁

腎
Son of bill gate

Lm

陳國邦

用一舊肉黎形容耳仔

股

心
bill心 = 標心 = 綁架

依個好笑好多100/10

仲未見到李斯